女朋友話想滴雙飛人藥水落我龜頭到

到底係咩感覺 有冇人試過

起雙飛既感覺

白花油先正 搽晒成個春袋

你叫佢滴落自己口再含囉

whats!?! sound like work wor

你咪學某個支那人咁同佢玩返綠油精囉

變咗 起雙飛

You wanna play?